我就係之前驗唔同種類催淚彈既化驗師！有野想同大家講...

我既手足有以下一番話同各位講，希望大家可以推post分享，俾多d人知道。唔該晒各位。

＝＝＝＝＝＝＝

各位連登仔、香港市民, 大家好:

我係一位化驗師，就係負責之前化驗唔同催淚彈有咩分別，同時有幫手驗食水的化驗師。

係6月9日前，我可能同香港好多港豬一樣，不理政事，連登都冇上過，只顧自己生活及工作。學杜文澤先生講，我就係一個冇骨氣既人，因為上年山竹襲港後，我就係想盡辨法返工既一份子。係612睇到一粒粒催淚彈不斷發射向各位手足，我決定將我讀左咁多年書，做左咁多年化驗工作，希望可以完全應用係今次抗爭上。因此我加入左香城教育電視團隊（HKGETV)，希望可以係依場抗爭運動中運用自己所學的知識為香港出一分力。

感謝各位咁耐以來一直對香城教育電視(HKGETV)的支持同建議，特別係今次眾籌見到咁多位同路人既鼓勵，令到我地團隊可以繼續走得更前，希望繼續同各位一齊為依場運動，以不同方式奮戰落去，群策群力，守護香港，五大訴求，缺一不可。

在短短幾天，我地香城教育電視所訂立既眾籌額將快要達成。不禁令我反思，我地仲可以做咩，可以點樣監察我地依個誠信己經破產的政府，點樣幫助市民可以追查真相。因此，本人昨夜大膽向團隊提出一個計劃: 全民化驗師。

暫定係由HKGETV團隊免費借出由眾籌金錢所購買的「隨身山埃氣體(HCN)監察機」於有興趣合作既記者。這款儀器體積輕便、操作簡易，訓練需時極短，不會防礙記者進行採訪。最重要係如果發現數據異常，負責直播或前線報導的記者可即時讓收看緊既市民知道真相之外，還可以提醒記者同身邊既行家、FA、市民等等應盡快離開當時危險環境，保護各位既安全。除此之外，我地化驗師將機上所收集到既數據用作分析同研究用途，嘗試為各位搵到更多既答案。

依個計劃，亦即係我地今日提及既第四階段，將會係眾籌金額達到20萬後就開始，超過20萬後的金額將會歸入: 全民化驗師計劃。我地除了額外增加多部隨身HCN監察機外，務求提升採樣數量同增加偵測位置，讓各位知道更多之外，還會繼續努力尋找類似儀器，監察更多其他數據，並將會聯同其他專業及學術人士嘗試自行研發所需儀器。

所有收集到既數據將會全部公開，既然政府背離港人利益，更加任由警方濫用武器毒害我地居住既環境，我地飲用既水、所食既食物，所呼吸既空氣，咁就由我地香港人一齊管理返自己既屋企。

香港人，反抗。光復香港，時代革命。
112見

一位化驗師敬上

＝＝＝＝＝＝＝

在此沖涼茶亦向各位呼籲，
HKGETV 現招募以下學術範疇既人手

如有興趣，可tg 聯絡 @iaminvisible_404，展開一輪激烈既電子對話。

最後，希望各位有能力人士可以繼續支持我地將來兩大project

眾籌連結：

多謝各位！

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推

唔通係化驗大陸製催淚彈嘅真身？？

甴近平

甴曱平

要推

香港人，反抗

1/10

2/10

3/10

4/10

希望可以check食水
d大便真係差左好多

5/10

甴近平

推

記者朋友!!!!

我地團隊都會考慮
但現階段先會係分析Tear Gas同藍色水先

我地公佈美國同中國製既催淚彈化驗結果！中國彈有恐怖驚人發現！

意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

推呀

屌
好勁呀 真正做實事
希望快啲搵到記者實測

多謝HKGETV團隊

又搞埋免費VPN 即刻課金比你地!!

曱近平

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調連登POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

我地歡迎傳媒機構聯絡我地借用
而家有D記者會幫手, 希望再多D

多謝支持

你班友勁到痴左線

推Post

好波

涼茶巴

push

tui

幫推

Push

瘋狂推

正呀推！

辛苦曬

推爆

甴近平！

推推

唔駛客氣

高質

五大訴求 缺一不可

推 多謝手足！
希望可以早日公開藍色水同催淚彈嘅成分

tui！

試用甴近平黎推？

直接send俾報館啦

推推推

又係錢呀 不了

推 做實事要支持

推
甴近平

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

甴近平

香港人反抗

已課THX

甴近平

正阿喂，我都想幫手，不過唔係讀elec同comp

揭佢慌言

甲由平

pist

推完再推

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑…

Pish 做實事

唔通就係呢個化驗師講嘢？

太心急sor
甴近平
江甴民
毛甴東

瘋狂推

1102 維園見

推 感謝有心人幫手
條數好清晰明白，令人好放心捐錢
但你會唔會考慮調高聚籌金額/另開一個眾籌？
我驚D人見到夠數，就唔再捐

佢地都希望盡快驗到更多同ED武器相關既數據, 再比大眾知道

推POST已經好大幫助
有錢出有錢, 有力出有力啦

多謝支持

實用post必推

好文要甴近平

推 hkgetv都好多野好用 包括VPN

Up

Tui

甴近平dllm

已經達標

高質手足

甴近平

11.2 維園見

得六百蚊點夠玩全民化驗師啊，達標都要繼續課啊

推 Do sth

已捐

3000 度化驗師？

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

化驗師可以跟一跟屯門毒氣事件嗎

多數你

多謝支持
可能下次project需要你幫手

甴近平
江甴民
毛甴東

推爆拒

已100%

沖涼巴，到底大陸tg係咪CN呀？

都係, 多謝你既意見
同D手足傾下先,
本身諗住我地再做到多D結果同實事,
大家覺得值得先課金支持
因為大家每分每毫都好珍貴

係?

pushpush

曱甴平

甴近平 支持

唔小心負評咗
推返

3000度果個POST, 唔係我地成員
我地全部睇到O晒咀

做實事 大力支持
要錢出聲

暫時係
未有化驗到任何數據顯示為CN
Norcino 係含有CS為成份的TG
中國製手掟, 翻查資料比對, 外型有標名表示用CS, 但化驗結果顯示無任何CS residue在彈殼內，係一個幾奇怪既結果, 但都有多個可能性, 要再拆解

其實可唔可以同媒體合作？捐埋一齊？而家太多媒體，將資源分散哂，例如同民間調查

免費vpn 好有用

多謝，兄弟

佢達標唔代表就可以唔使課金呀

感謝！

推
其實部野兩千蚊 大家夾一夾錢就可以每次都驗到

多謝支持
20萬後既錢會撥歸全民化驗師計劃。

推下先

辛苦晒

快啲搞喇 我琴晚食晚飯經過太子食咗幾粒TG,
個頭痛咗一晚, 今朝仲痛緊

Pushh

身為養生絲打即刻課
呢個真係緊要
將來贏左都要有健康身體先得架

112

涼茶巴
一直有J開你post

推
112維園見

112 港島見

Pishhhh

nice

一直有支持你地

推

甴近平

Good 喎

好勁 多謝你 幫推

做實事

我成日肚痛
唔知關唔關事

好人一生平安

up

支持

甴近平

加油!!!

五毛同埋風向狗, 黑警撚會唔會打甴近平呢三隻字?

推
想問部機會唔會有足夠認受性？
應唔應付到國際宣傳甚至民事告黑警？

幫推
希望會check下屯門單野
有人真係驗到tg成份既話會有多啲noise, fact check 埋加強文宣效果

捐左。多謝監察

唔洗驗都知
用水洗過既野放一晚之後有陣腥味

好撚強

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

多謝你哋

水有問題 空氣又有問題

推啊！感謝手足！

同行表示
BTW 有無嘢可以支援到？

支持

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

721

你試下pm嗰個人

幫手推

Pish

打開新職業
催淚化驗

甴近平

藍水真係首要，入面溝乜都無人知

按日本妹要求已課

甴大大

推！！

跟我講一次：全民化驗師！

支持你地

————
甴近平

支持

有咩我地可以幫到嘅 出聲

11.2 維園流水式集會

甴近平

支持！

Push!

痴撚線團隊

香港最大型科研project 正式上線

donated

支持支持

全民化驗c

甴近平已捐

實事

推！

已 課，加油！

無所謂啦

其實係咩原理

甴近平
721
831
101

已課，推。

聽日見

p

你地真係好撚堅

推咗先

Lmlmlm

推呀！推呀！自己香港自己救！

捐完再捐
你地Run左咁耐先要咁少錢，夠唔夠用
唔夠要出聲呀

真係要考慮
水味正情唔同咗

幫推呀

P 牌推

推PO

錢已捐。加油💪🏻

小捐300，遲下唔夠再捐

有用post推！

多謝

留名

FA手足有冇合作
見到有啲fa仲前過記者

暫時優先比左記者朋友，我地希望可以同時把第一重要資訊可以傳比市民

多謝支持呀

仲未達標呀
大家幫手啦

甴近平

而家我地希望同傳媒朋友合作，亦都已經有傳媒朋友聯絡過我地。
雖然資源或者分散，但大多數既眾籌所做既計劃以不同方式為守護香港同對抗極權而戰，所以每個眾籌所做既事同策略未必一樣，而我地團隊唔排除任何合作可能性